\chapter*{Aufgabenstellung}

\textbf{Bachelorarbeit}\\
für Alexander Gutwein

\begin{center}
  \textbf{HOG - Algorithmus Optimierung durch Tensilica Instruction Extensions}
\end{center}
\medskip

\noindent Zwei flinke Boxer jagen die quirlige Eva und ihren Mops durch Sylt. Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern. Zwölf Boxkämpfer jagen Viktor quer über den großen Sylter Deich. Vogel Quax zwickt Johnys Pferd Bim. Sylvia wagt quick den Jux bei Pforzheim.

\noindent Polyfon zwitschernd aßen Mäxchens Vögel Rüben, Joghurt und Quark. "Fix, Schwyz! " quäkt Jürgen blöd vom Paß. Victor jagt zwölf Boxkämpfer quer über den großen Sylter Deich. Falsches Üben von Xylophonmusik quält jeden größeren Zwerg. Heizölrückstoßabdämpfung. Zwei flinke Boxer jagen die quirlige Eva und ihren Mops durch Sylt. Franz jagt im komplett verwahrlosten Taxi quer durch Bayern. Zwölf Boxkämpfer jagen Viktor quer über den großen Sylter Deich. IDEALLY THIS WILL BE GIVEN TO YOU BY YOUR SUPERVISOR.

\medskip
Dabei sind folgende Aufgaben zu lösen:
\begin{itemize*}
 \item Lesen
 \item Verstehen
 \item Umsetzen
 \item Auswerten
 \item Ergebnisaufbereitung
\end{itemize*}

% Optional spacing modificator
%\vspace{0.5cm}

\begin{flushleft}
\begin{tabular}{l l}
  Betreuer: & Prof. Dr.-Ing. XXXXXX, Universität Hannover\\
  					& Dr. XXXXX, Universität XXXXX\\
\end{tabular}

% Mandatory spacing modificator
\vspace{0.3cm}

\begin{tabular}{l l}
  Tag der Ausgabe:& XX.XX.2015\\
  Tag der Abgabe:& XX.XX.2015
\end{tabular}
\end{flushleft}




